★口罩價格持續下跌 廁紙滯銷 旺角藥房現結業潮

政府於昨日（5日）宣布，將向全民派發可重用60次的「CU Mask」（銅芯抗疫口罩）。記者今日（6日）到旺角一帶觀察，發現最少有三間藥房結業，而僅存藥房的口罩的價格低見120元，其中自稱香港品牌的「HW」口罩，從四月中的250元降至150元，跌幅達四成。而對比2月搶口罩潮期間，口罩價格一度高至400元，下跌幅度相當驚人。

藥房：一日賣得十盒八盒

有不願上鏡的藥房職員指，最近的銷情慘淡，「一日賣得十盒八盒，得嗰千幾兩千蚊生意，返12個鐘坐足12個鐘！」他又指，旺角的藥房並非做街坊生意，其他貨品同樣濟銷，「藥油一支都賣唔到。」

他透露，所在的藥房在今個月後將約滿結業，即使業主樂意減租，亦無法支撐，更指附近一帶已有三間藥房結業。他亦預料，疫情完結後仍然沒有生意，因遊客未必敢外遊消費。而在藥房結業後，他自言前路茫茫，「唉，諗唔到做乜，𠵱家各行各業都唔掂。」

抵死

奸商

發國難財

抵撚死

唔抵可憐 藥房狗嗰堆全部支那湖北罩

賣50都無人要

又唔見3M medicom crosstex medline 堆大廠口罩賣唔出？

要靚牌子一樣要4~500

賣少幾盒mask就結業?

政府派口罩 搞死藥房

果三間咪就係之前炒賣口罩果三間囉
全世界冇口罩時 佢地有 仲要貴一貴
點會蝕呀
睇死佢之後改名重開

[國際線聯署]澳洲手足撐反送中比奶共UQ威脅開除

抵撚死拎返去罩你呀媽個波啦

賣比美國佬la

有可能
酒樓玩法

嫁著黑警 慘過死全家

講到之前賣3-4倍果d 唔係錢咁
果d 錢賺左去邊

ASIM

正苦帶頭攬炒，辛苦你啦

入支那罩就預咗啦

其實係真心由衷覺得「抵撚死」

咁樣死法

尖沙咀大把鋪執。
海防道起碼執一間支那藥房，卓悅上個星期已經做緊還原工程。
新港中心起碼9間舖執咗。
新文華近通去紅磡條橋旁邊起碼執3－4間餐廳，翠華轉做另一間。
大富豪飯店同板長都摺埋，藥房亦摺幾間。

見到藥房個啲口罩都唔知真定假，有錢都唔會買，我去donki排隊好過

炒口罩嗰啲 重唔大手入貨?
你哋話二百都合理

假口罩同唔合格口罩 50都覺得貴

藥房真係冇一間係無辜啦

呢啲賤種死曬都冇人可憐

而家周街都係啲殘體支那罩 送俾我都唔要

狂賀 $500一盒口罩應該賺夠離場

肯執啦咩

慘慘

自由經濟

騎呢地方出嘅口罩都賣幾舊一盒執啦

政府帶頭搞死藥房

他又指，旺角的藥房並非做街坊生意，其他貨品同樣濟銷，「藥油一支都賣唔到。」

好行唔送

本身旺角就係唔需要咁多藥房

2個月前炒撚到咁貴唔使還呀

賣港人士大陸開廠就用香港個名

弼街打落嗰堆所謂藥房真係算鳩數啦

阿蟬Level 2

做支那人生意，然後抬高口罩價錢
唔執真係冇天理

賣比戰鬥民族啦

抵死 本身口罩60-70蚊咋

之前想買喜療妥
去新文華果面藥房格價
間間都賣50，60蚊一支
行去萬寧先賣$40

落番原價未

藥房本身就應該係要做街坊生意
係佢地扭曲晒個本質

見到香港獨立

炒罩炒消毒火酒，貴五倍有多
賺咗兩個幾月
依家落返近正常價就要執笠？
平時賣嘢搞手求打個和？
想政府科水吓嘛

仲有4盒賣唔出。拎上ebay有無用？

抵啦

假嘢無人買好正常

黑心藥房
執笠都唔抵可憐

小鳳姐

快d執

抵死

發災難財都執柒

唔抵可憐
屌你老母早幾年唔係好撚串既咩？？
你班藍絲仆街，依家清袋睇你下半世點過

點解大家咁嬲人炒賣囗罩，但炒樓就無人屌

如果係日本同美國貨，個價不知幾硬

唔係做街坊生意就梗係賣唔出廁紙啦

藥房含撚未

旺角的藥房並非做街坊生意，其他貨品同樣濟銷，藥油一支都賣唔到。

抵啦，咁撚依賴支那生意，淨係識呃鳩人
btw相信呢班藥房咁多年賺咁多，
而家最多係嘔返啲出嚟，未真係會輸住走

岩
2月個陣問價
d藥房狗態度西到

執哂去啦成班垃圾
抵撚死

係香港唔需要咁多藥房

Hehehe又多一批藥房要執了

成日行過見到我都覺得好撚好笑, 見每一次再平啲. 有好多仲要炒上炒, 即係話佢哋當初平價入貨而家唔使驚. 但係大部份都係高價接....

抵死啦，當初以為囤口罩有得炒，完全冇幫過香港人，之後再俾政府夾擊派口罩，我諗藥房佬輸到懷疑自己人生

藥房狗抵撚死

第一間執左智文先唔該

翠華改咗做唔知咩華係咪都係同集團

之前300蚊口罩回血賺夠離場

乜咁渣架

其實日本遊客區都係

富華冰室，編年史話佢係藍但冇講原因。

之前賺唔撚夠？

返大灣區囉

假到喊

喜聞樂見
執柒晒佢

返深圳開，做中國人生意最啱佢地

抵死啦藥房狗

PK01咪貼link

自己都講左死因

賺咁撚多年幾個月都話捱唔住
屌你老母啦

傻仔先買大貨
D藥房佬咁既生意頭腦都賺倒 真係on99

藥房都賺夠

龍豐 死人紫汁柒哂未

會執真係唔奇
班傻閪大手買口罩廁紙又賣唔出咪蟹哂貨

最尾果張係做乜鳩

賣埋晒啲鳩鳩mask, 一係就將超快適日圓十算價再當港紙咁賣

抵鳩死啦

抵X死!

同行賣大陸劣口罩抵死國難財

哇屌你老母
香港人哀求你地減口罩果陣
你老母臭閪坐哂貨唔賣，再300 400一盒賣出黎

快啲執柒左去

低能死

旺角的藥房並非做街坊生意

完

食返啲貨啦 開到一周都金鋪藥房
飽肚啊

第一次見到可以3xx正皮但零負皮

MMA

求下林奠唔好解封
蝕死班藥房狗先

抵撚死
鬼唔望你攬住D口罩入棺材

啪左興奮劑

大陸罩50蚊都唔要

同啲high end fashion一樣
識呼吸啲陸客就自己會拎隻貴價錶名牌包走去畀錢

依家藥房無陸人買奶粉
要做返香港人生意
要賣幾多膠布藥油先畀到租呀

所有藥房以後都唔會再幫趁
只會去誠哥鋪買野

去watsons

Strong hold 啦，屌拿聲
少少考驗都頂唔住

抵撚死
炒狗正仆街

香港獨立
品牌包裝

香港獨立 包裝品牌

香港獨立 品牌包裝

舒服

現貨驚西咩

竟然零負皮

執柒左去啦屌

賺左三個月錢，仲想點

低見120元

120 都貴咗成倍有多

當日趁火打劫，抵死啦

抵死 抬價呀拿

唔個銅鑼灣嗰邊啲藥房點樣呢

臭港出品送都咪要 質素差爆

返12個鐘坐足12個鐘
可以上足12個鐘連登
羨慕死

其實咩黎 點解咁撚痴線
當波咁拋落街

香港$1獨立

好中啊巴打

啱呀 有乜理由藥房係做遊客生意

你又岩啵

真心抵撚柒死 藥房狗 賤過屎

炒燶口罩炒燶廁紙搞到藥房收皮
一場武漢肺炎鏟除支那自由行既毒瘤
商場大戶如是、走水貨致富藥房如是

失業唔知點好？
加入反政府，聽講有錢收

藥房狗沒有一個係無辜的

抵撚死，等睇你地仆街好耐

報應ar, 賺過果班大陸臭西d 錢都等住折墜

又話來貨價貴，根本成堆貨都係海鮮價發國難財，同tvb一齊執哂佢啦

抵撚死藥房狗

死快啲啦

支肺已經救佢地一命
否則應該過年前收皮

之前已經賺到仆街啦

丁蟹掟仔落街都唔識？

第2幅圖有咩問題
教仔屌女天經地義

2,3月嗰陣時平賣就唔會咁多死貨啦

執咗佢啦

港共助長出黎既野

旺角果堆藥房頂到周圍D鋪租貴哂
波鞋街近幾年少左幾多波鞋鋪
金魚街近幾年少左幾多賣魚店

全部都開哂藥房
依家抵撚死啦!

大時代都唔識....

佢如果賣靚貨點會無人買
賣埋啲支那假口罩仲貴過美台日製真嘢買嘅都弱智啦

太天真，香港啲藥房係4～500照樣俾垃圾貨

加埋冇自由行奶粉

賣返正常價囉

之前甲醇酒精當消毒酒精賣單嘢都已經痴線

頂，肯定又係大陸野扮香港野

貴過100蚊50個我都唔撚會買
用晒就唔撚戴
完

啱啱出世?

咪傻，藥房玩起先
一個檔位一年改三四次名都見過

之前炒到飛起賺果陣又唔計既?

ASIM LEVEL 2

香港政府派口罩搞死藥房，恐現結業潮。

執柒晒佢啦

抵死，本身淨係迎合支那人而做嘅生意已經夠抵死，仲要發瘟疫財垃圾罩都炒到幾舊水一盒
攬撚住啲口罩瞓棺材喇藥房狗

抵撚死阿

又唔見連鎖店口罩賣唔出？
湖北口罩50蚊50 個都無人買是常識吧

推

喂吔屎啦屌你 武肺初期你班仆街係撚咁賺係咁加價，依家賺無咁多又係度吠？

日本果d日係高質真貨
香港就賣假貨呃支那人

唔敢去藥房買
去開大型連鎖店買

炒期貨包賺架咩

又黎吹風政府口罩好有用
呢個現象好早就有, 而家政府個bra又未出

留返下世用啦

啲人屋企積埋好多廁紙 有排都唔洗買

香港做生意係賺幾倍係正常，係自己叻仔

賺少一蚊要即刻叫春，怨天尢人

，

Superman 第十集

啱啱由老母個閪出嚟,,,

今集superman來了香港，由於年邁決定退休，trailer中示範如何訓練兒子作戰